[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3572)

1001比我block咗 我要自行開po

Push

老漢推post

屌 who1001牙 要解block

On99 唔撚上波台了

優品360

比link我

唔識開

36蛇都扑 錯撚左啊

買what啊

佢開咗比link我 唔想解blobl

Sor9

36蛇帶我玩ok?10月飛去搵你

我屌佢老母on9咪block 好撚熟牙

乜9呀

我後日返

今晚

飛田新地

幾時再返去

36蛇係我電莖啟蒙老師

gay post？

屌人妖？

搞咩性別都改埋？

Share左啦

夠我玩幾次了

條撚樣係gaygay地 上次同佢食飯 摸黎摸去大隻得罪你牙

邊度姐屌你

你自己一個？
玩呢啲一定要3人租villa，或者單拖酒店，兩條友on99

小妹

利申未去過

帶埋我去食啦

5個人 想去Pattaya

今晚打個飛機先

上次含左我一下 嚇到由觀塘跑返屯門

而加愈黎愈多人專玩人妖

有女牙 波post巴打仲唔拿拿臨

屌男人

使唔使同我地膠袋

我未必係度，5個我可以幫你plan行程，包爽

Tg

要 準備比包膠

你又變絲 無撚野牙

佢地話多碌棍玩坻啲，好能癲

有冇萬人斬既閪奶？

Tg?想租villa玩淫亂派對

互含

Reception妹妹收咗工

mo 你tg

依個正

識玩一定咁玩
不過睇你想玩邊種女

Join?

鍾意人妻

一日間咁多人閹左

When sin me nov go tp maybe

窮味入宮做太監

講經？

我返黎tg打俾你講一次俾你知有咩玩法啦
個個人喜好唔同
你幾日幾錢筆直？

Izako win

以為幫主 個個

又落網吧睇？

暫定5day 帶幾多好？

幫主燈料

10月中

Villa屌閪心郁郁屌

唔等即場先買？

Villa屌閪好吸引

全世界都咁開心
得我一個咁慘到隻狗咁
無天理

5人黎講，villa 1100-4000per day
機票11月1600左右 (cx)
之後洗費真係睇你要玩幾多條女。。。

why

平時德假冇都買定 我有條過關1.88
落左飛

Bobby仔食咗屎未 我有篤

裝修佬又做左d咩黎

犯太歲 諸事不順
點樣可以一日轉運

性交

Bobby仔喊緊啦

樓上叫你性交點睇

油錯我幅牆
我dllm

去最近既狗屋幫到你

咪屈

仲交 交交交交交
就快有隊足球隊

拎錢打我ok?

Who 1001

我今日贏個啲都夠我飛轉日本啦

屌錢姐 最緊要係有假

會叫的星之力不會咬人

摩 8.5 9.5s

出水就得，帶你不了

雲巴未去過pty真係要諗清楚
返唔到轉頭的。。。
你去一次之後一年會去3次

我無賓周帶埋我thx

講左唔事後
今晚既事今晚先算

唔賭法甲了 唔識睇

碌尻？

幾時開真人賭局

我都無，磨豆腐不了

之前去過一次
係walkingstreet比人洞左去睇sexshow
睇條老g用閪彈乒乓波 仲走黎r tips on99

今晚點部署？冇水點賭

夠錢叫g未？

用閪吹笛

Btw 你唔係中4/4.5細咩

用西飲水食飯

You want me

我就醒無中伏 沉咗條泰妹but

Real 想真人樂遊好耐了 好過益垃圾bot

5蚊好似最重

真喎。。。利申無賭品

星期六你地又唔得 jump

1疊金牛啦

集體過馬交 夾廿一點啦
個個賭神

no 星之力賭神

本多終勝

星期五晚真人樂遊好無？

單機骰寶贏到開巷

Tg左 覆未

On9

有無手足星期五真人樂遊

想玩 但毒撚

。。。咁咪撚玩

想做你對家煲爆你

湯我囉 屌你老母

gchi

Me ok

星期5拎假 玩完再lkf ok?
星期六我未必得 第2朝有野做

No need 通宵

清潔工呢

幫主料😘
角球大c

已出水

都得既。。。但我拎咗星期六假

15倍！

無牛

2000000000

3倍

同花牛

順子牛

小金牛

五小牛收你皮 88

葫蘆牛

通殺

通賠

搏一搏

x5

係荃灣走左啦屌你媽媽 冇錢請你

一條龍真係未撚撞過 rip

。。。。。。。。

Lm了

Izako廢撚到

Lm

Ldlc happy

點部署好

易能到笑

禁爆佢個門鐘

奶西

屌你....又撚手足

心悠bb要試了

做文員仔？

又反手？

十八區有幾多個劉心悠，觀塘又有旺角又有，識分身？

屌

屌大媽黎 jump

拎支marker改左佢，老版劉心悠

。。 cls

寶蛇帶我飛

轉場

轉去邊

名山13樓等

我正手

Ldlc gel

其餘冇意見

咁一齊上

笑到

Ldlc執到笑，隊izako係做乜9

點解幫主個爐仲多人過你 笑5笑

幫主其實勁野黎

我垃圾

佢33我42

周三
查爾頓

洗緊樓唔能得閒 有咩留番拜山先講

已收到

高路高路12角定11角呢個迷團引發好多討論
你地覺得係12定11角？

橙到

買左11.5s 所以我覺得11 角合理

串撚到 呢場係我輸比人 20蚊場

好彩我得3舊 佢雜龍食我300幾 其他兩個640

笑4 未撚見過

玩貴場成撚日出奇牌 玩1蚊5蚊 就比4條你

波蘭

玩5蚊 連續兩場 3 3 俘虜
一去20 比人殺10尻幾注了

初級入咗去3鋪 輸100on9 即走

真心 3公幾好玩

電莖未

大家跳閘未

想講唔好驚

之前比人捉過長者8達通 叫我寫資料 寫完 500無交過 吹得我漲咩

食撚屎電莖優越登場

不了

派未，豬能死

三公玩十幾鋪 無一鋪係6點以上比人殺到on9

雲巴

😂😂😂

13

印度女

印度女 下盤？

呢場cs好能假

好夾硬輸明明camp住個位，一見到人就轉身俾人射on99

假唔緊要，啲戲好撚屎。。。真係要嗌霞姨

雲巴呢

用返舊劇本無啦啦5men rush死哂都冇咁嬲
Camp住個位見到有人就轉身真係好撚癲

補位ok..見到人轉身真係啲戲屎撚到
射哂排子彈都殺唔到1個都算，當你手震

波蘭咪撚玩屌你老母 3x1差你

我其實唔係好明cs個雙點解咁熱，又真係成日開
波我都明雙就一定和所以熱啲
Cs真係唔明點解雙係得7幾折

和一定雙先啱 自膠

Train ldlc ct先，贏硬啦賭閪

屌奶星3x1斷波蘭

波蘭贏5分ok?

yes

我10003x1 波蘭-3.5
補左大陸+4.5

大陸受讓好好賭之前買過幾次
不過今次得3.5先要波蘭

藍球 好似幾易夾上下盤..

屌你老母ldlc排隊收錢先，買左500000000

係，所以籃球係8幾水對8幾水
籃球一定要夾

Izako反cup派

今朝買咗la 上盤 有冇腦科介紹

唔會，賽前唔買，分差一開就買注先之後等夾
大細最好

On9 Australian hehe

Uk no need

ng duck

波和係雙嘛
Cs點解有得分 因爲贏家一定係雙？

走地要電話就咪能玩籃球
籃球你睇抽水抽咁多就知，係好易賭但一定要夾

36話親派果場一定輸 all in ldlc

16局先贏因爲

係，未能派過，好on9

咁咪睇對家係單定雙，點解雙會熱啲
佢熱啲係熱到75折

Lm幫你關注下

唔知 冇研究 屌賭電莖都等單雙

15:15既話必開雙...

屌你老母倒瀉左成罐啤酒落床
臭撚到癲，退租走佬

屌，計到完場，就係冇1515

Lm 贏

仆街睇埋場cs搵條女作客先，冇就今晚返香港

派埋我先

返黎派，如果中，最遲後日

。。 派未 1$都未收過你

屌真係好撚臭張床
執野上車走佬先，好彩個租11月到期
退唔到當輸能左

捉唔撚到架 睇狀態
Tl-6.5輸9-16 我屌佢老母

冇啦train俾t攞到6局以上，ldlc gel

Diu同角一樣，你唔買就場場大，買26.5就場場16-10

Ldlc t side6局真心冇得輸，輸左你俾飛我睇我全數回

中國主場咁撚勁jump得

中立場下話，世界杯喎

屌個中立場係中国

主場呀 我fd話

Ot啦。。ot有得嗌

下 上盤wo ot唔洗輸？

唔使，計到真完場
買大如果ot爽到閪

下？ 咁撚on9咩？ 和波 下盤冇錢贏？

人妻好撚正

屌sixer如果渣果把係awp就殺晒

係，同cs一樣

波蘭上盤rip

果場mouse 仲望佢和 ot再贏 我-3.5就有救
屌你老母chrisj 1spray4

仲講，輸能死果場

Ldlc易能到

U-2.5 me-3.5輸撚到笑

波蘭jumped

咩事出完火

殺晒人唔裝bomb

Ot啦屌

好撚多呢啲on9野，廢撚事嗌，假到閪

介賭吧 樂遊公平公正

問下價先

富明尼斯點睇？

雲巴去日本台灣啦，你去pty死硬
日本我介紹你屌av

36 me la diu 叫左咁能耐

日本好撚貴呀ching..
台灣就唔洗啦 直接落club搞掂

我知呀，但泰國你應該沉鳩梗

一齊啦屌 咪撚爭 我話晒csgo始祖

贏閪呀波難豬死

Contacttt

波蘭罰波！！2中1入ot再屌過得唔得

等呢個月贏多啲再部署下日本
Thai我都feel到會沉

去pty搵我介紹得地方嘅，十個沉十個
係沉個地方

你識閪咩，跟13屌60路啦

講黎聽聽 想沉...

留精不留情真係講咁易咩

硬起來了

夜夜笙歌

射未

珍...成班傻閪學人屌閪
輸錢仲舒服

太撚我地喇
Pty啲鋪頭下午3點先開。。。
同廢青個時間match到仆街
女又正，陽光海灘，煙茄shisha weed
我地呢啲職賭match撚到

屌咪撚再講。。忍唔住到。。。

ot!!!

果然人黑咩都黑
今日除左遇 雜龍
依家連3家報到都遇到

我都戒，但同啲鬼佬中午就飲啤酒，爽能到
個環境太尾機，識玩真係沉硬

日日都黑點幫

傻仔 ai黎架咋 咁撚多報道咩

明ai做9你啦 回頭是岸

Wow

打幾耐

垃圾到

5min

一節過？ -4.5 上呀

樂遊麻將有天糊 十三場三個報到
牛牛花蛇牛食牛牛
咁都唔撚係ai我切乜撚都得

我都覺岩岩果場 屌你老母 我俘虜 兩家同花順
一家鐵支

珍..估唔到到我笑鳩返人

Yes 可以再o

波蘭3.5派哂岩岩吹水嘅咁多個

歡迎加入樂遊大家庭 權威認証 公平公正

推多兩鋪試下

屌你老母分半鐘唔入波仲打人隻手仔輸罰波

甜頭黎架姐

逼撚死人。 追住上盤黎殺

樂遊之路 有你有我

再o啦好嗎

你要等新血...得返你自己一個好難撐

搵左啦

轉身射個3分波啦屌

樓上比ai做果個已經係啦
今日下晝提完款即刻比人做

果個手足一入黎就三家報到
應該知咩事
我都係中途俾人食鋪天糊就收皮

想當日都係雲巴玩廿一點引左我入去玩
第一日已經輸1k

Sana介紹完比我
我一入完錢波都唔賭已經禁左落去樂遊21.

唉 又唔教

一開始好奇祖巴係咪真係會輸到咁撚多..
宜家信了

真 明白開心鬥一番有幾好
回歸鬥一番好了

教我13張就夠，平時夜晚想玩下13張都無隊

我一入錢就直衝樂遊輸能哂
之後再入做牛魔王升到900lv反cup

咪啦 有得追唔追？

Dllm大6 3分

唔追啦 最愛既十三張 一日比我遇到 呢生人都未遇過既牌 知咩料未

嗱大陸仔一係追和再o一係輸反擊

黑完就會旺
入多次試下 信我...

88

又笑尻我屌

想輸錢舒服下姐

波蘭比球3分

唉 依家去

屌你老母垃圾13平時唔係好撚型架咩
走黎問我台灣今晚落club點先yo到女 笑4

三家三花 雜龍 俘虜A 比三家同花順 鐵支 食 仲入錢
不如派我

又笑尻人屌

我寧願玩呢個同fd玩開

Payme過數 easy

轉數快一樣快

-4.5 88

波蘭罰波？

冇晒錢

3球ok?

點解睇365 成9日暫停 藍波咁on9

Sj -1.5 allined

我都戒緊

等出糧死撚過

Dllm第一球missed

Gchi入至尊房推份糧

齊針啦 入晒 你贏我輸

又送2分 on9先賭藍波

我贏派你

派你媽咩 中國罰球呀

屌想收13個100都難。。。

屌2球miss 3分完

笑撚死咩玩具都玩

叫條能樣找左條cs數先啦

36 想知contact agent ...
Pty 有冇人成團

請支持賽馬會....

唔支持都唔會係波po出現

騙你老婆 見到同36同船 就知熄得

正

有冇下場料 追數

支持

A咩gent
我咪agent

澳大利亞-36.5

屌波蘭3.5一定找，而加冇啦一齊死

入我爐屌死我

睇下想打幾錢番

下？ 幾時打

屌你老母聽日打 今日講？

再貼尻圖 爆你大獲

佢地打開10番512

是撚但啦 都輸9左了

有咩正妹

早水 驚佢降到-40

開波前
過泡菜同波多泥

我介紹場地你自己揀啦，幾百個

。。 藍波on99 買野雞了

10番512 大撚到

開波前唔係3.5咩

賭馬會都差唔多姐

呢位手足識野 有興趣出黎打512嗎

屌我一點條過關係2.5高水
開波前係3.5 95

羽田pm我未

我啦普蛇

成撚日食胡咩

10番其實都幾難

打牌唔撚叫？

香港有咩場...

開心鬥一番 食10番真係成日 明明同fd玩 成日出13番
仲以為係電腦

你地on撚9？

你唔係問pty咩。。。
香港睇你dup唔dup啦
齋屌去7日咪算

想玩

.. 打真牌好難 有胡食都偷笑

落雀館打36啦

Cs買左乜

我啦

欣賞 追人找數見得多 追住派錢第一次

我打牌好屎，唔想出黎派錢

打牌邊有分 講運

啱啱出左
中左派auti同yy,淨係唔派你屌你老母

on9 個個都你咁諗 無人打啦派唔派睇運既姐 我on9仔咁入麻將館都袋3k走人啦

記牌都技術啦

不了 打牌細細地娛樂下算

屌你老母36好波 btw playhard潛左去邊。。

唔好召喚佢，一陣又追9我5000

琴日派左佢200 馬仔輸到仆街

佢義士黎驚佢俾黑警扑暈左
報個平安先啦好嘛

馬仔算正常啦，馬要用月供方式買過關，一季中一條就夠
利申琴日輸

Sj-1.5派auti

-500
唔會再買馬thx 比城城逼害

攻略？

cs?

Gchi

買撚左4 1-4qqp
但我上幾場射落去

琴日入馬場撞到佢，佢真係好撚矮

係，就黎map2

163好似

佢高過我

今晚有冇電莖 想叫下下盤

屌鬼妹

你男定女

佢連我博頭都未到

打撚緊啦，打完我搬屋或者返香港

華一何要追

男 但我手臂好撚粗...

屌你話返就返

聽日網球有大版直美
睇新聞成日聽 有1.45

有無錢，無錢既話咁你死左佢啦咁矮
有錢就快啲屌多啲高妹唔好害左個仔

一入去就係？我未去過跑馬地

咁撚串 出黎隻揪

我年票有位就上得

大家文明人，打黑警ok?打傷一個派1000，要帶佢個頭黎

下禮拜三試試先

買cs野雞又贏 36返黎了 聽日跟

勁中

屌你老母gel乜9

佢ball po 有講

屌你老母爬文啦，未開波我出左水

等派

派我啦 派傻9gel頭狗

原來bo3 一陣再上黎gel
發現左bo1唔好賭 要賭場數
呢啲打3場賭局數好賭啲

我岩岩睇晒你地下晝個雞煙post

On9 以為打一場

咪撚扮野

676

中！

吊咪能jer住晒 大家要齊上齊落

你地屌住先 我打鋪機返黎

上你老毛咩 佢派你/我 on9

聽日打等我
聽日拎返部notebook

Me意假上撚左賊船 包撚晒頭

小心佢又傷

傷退款，唔驚

咁訓身

Notebook都打到機.....

得一場打緊

問莖王下場啦 我識閪野雞咩

冇下場，要聽日

請sub佢 and分享 簡單一個步驟
佢係住香港智利人 直播香港事，用英文 我地可以分享

內容仲有m子公仔mk

簡單分享下又好 比更多人了解 文宣野 希望手足會做下

你買雙啦，咪搞事

$4000仲未收到點賭

打到呀
同你打用notebook 但駁晒mouse keyboard
上網未撚搞掂
今日屌7左now條友
聽日換另一個上黎

Me hkbn 十年都冇搵過人咁制

原來藍波 世界杯黎 每日都有？

。。硬已讀我tg.. gdluck

yes 美國隊

冇人出水
賭閪咩

之前買NBA 輸到仆街
發現啲美國野特別假

你唔識買姐我睇nba多過睇足球

屌on9 阿爾巴尼亞女足廢到

幾時開季
wait u water
好記得個場七六人主場贏速龍
我買撚左速龍

有100%波
想知再講

屌你搞事

之前又話派我幾時返啊

有你咩最遲後日，可能今晚

仲買美國隊 識唔識波架 琴日先贏波輸盤成班賭仔輸哂

咁都讓一球球半

呢期搵食靠籃波

星哥其實你份人冇乜野，不過好撚光環

有啊之前日假

星狗買單雙就咪搞事啦..

星期一冇野雞波賭點部署。。好撚悶

Beatbox 佬賣料

今時今日仲賣料
推上蘋果

打機/打飛機

anyone same

你買左呀 ？ 做左水魚又上黎屌

傻西先買料

1 3場角大
2場入球大
好吸引

珍..上黎睇yy買咩仲好啦

阻人發達爛春袋

睇我優越登場好過啦

有冇手足聽日打512 -1

西維爾簽左小豆

伊卡迪 > psg

優越狗出nyc單 又輸錢
叫左佢撚樣咪事前 事後咪算

打咁大

角大救星mk恩去左羅馬

咁突然？

我出左名慈善雀王，上親場專做慈善
打開十番256炸

屌你老母sj輸死人

512啦 搞小次問答 益下手足

輸撚死左啦

尋日都仲落緊場的，今日就轉會

當我ATM，隨便㩒

再抽過啦普蛇

comeon

派我

你地真係...

開波未呀，好撚眼訓

頭場角球大大船點睇

1是伏

舒服！

西咸咪冇人用

我會簡等6.5，第一場可以放心等岩食先掀佢牌

轉會消息link pls

佢響西咸不嬲都唔係必然正選

有掛 未留意其他中下遊隊
小豆都回晒塘

求下你啦 幫星次力找我條100數

[5分鷹入] 2019-2020 轉會情報 (10)

小注好了

mk子

史特加x艾華爾？

史特加讓到咁深

巴黎人?

今晚有？

跳樓，星之力幾時死

賭西咩 球探個分析死左往積

今晚無野好玩，又無電莖

36會唔會落咒？

今晚買咩好

1半客
2半大
3半客
4半主

屌冇相好收留，去機場了88

tg？ lm派我

Map3 la 俾你燈撚到隊野on fire
Eco win

條撚樣打緊乜，map幾都未知

巴黎FC 對 查貝利
呢D波
唔識都買8.5 大啦屌

法乙榜尾讓球笑撚死人咩

足波撚入緊場 我潛水先

半大全大

今日笑話
黑警
你屈人偷野 不如屈我偷馬會錢啦

M sir 玩幾點

巴黎讓波allin了

喺度

日日都拎緊..不過唔係偷 係搶

主

8.5 b

Yy sick d yeah

巴黎手畜召集

巴黎fc連輸左5場盤
真係要信佢嬴到?

記住當天丁田的教訓

買波買反底 追琴佢贏盤

或者咁講
百家樂連開五鋪庄
下舖你會買咩

終有一次會反底
不過永遠都係發生左先知

町田對家
收錢就係咁易

如果追開梗係繼續
不過自己唔係買開嘛

牙普tg係咩

巴黎8.5b

我次次追連嬴/連敗對家 包拗頸都仆街

巴黎 波琴 朗斯全格 頭10抽1派$100

ok

111

8.5b

巴打今次追咩

Me

半主all in

LM

1

搵到你個channel唔知點pm

睇唔透想買下盤

買完繼續瞓

巴黎大船要沉了

3場全客

點睇都係客大船

唉dllm allin
win咗派

跟到足wor

Me la

ok 齊allin

巴黎FC號

連登大船jump

睇好巴黎主其他

集氣

feel到客要大炒了

me

咁多主

講真客隊下盤真係唔知點輸

今日啲波少得可憐

一開波已經1.5大細

客不敗

半大未

all bro gun u

原本自己都睇好
加注

我捱眼訓等你派

0-1 舒服

RIP

0:1 boom

0-1

0:1

笑撚左巴黎fc秒輸

WA 0:1

大船

Jump

睇返今朝個po你仲要屈鳩我日日中 明明淨係中過一次yy仲要走埋數

好彩skip左

有角未

秒針。。。。

一開波就針

秒jump

半和

兩隊識撚攻咩 角細gel上太空

瞓得

巴黎刷角入波

J
U
M
P
E
D

share條罅幫幫大家

咁多人買巴黎fc嘅

連輸6場盤

差D 0:2

細波秒針

半場都過唔到

m子引燈西買了

客隊入多幾粒

jump埋fg

Allin下一球 主

半大。想gel

等佢響算 順其自然

角大24

隻g吸晒你d精氣

咪扮有買 咁但水你會撚要

一黎就明尼so劇本

個主ng 邊位巴打咁重手

好腥臭
狂擦個口

cup 51 100

我

有返一半去驗都偷笑

乞衣起上黎都要嫁啦

原來客隊踢咗5場0失球

gelllll

5分鐘都冇就斷

刷角啦

請立即半大 以免夜長夢多

失望了

防守專家

0:1 ft

升班馬輕鬆到

半和針

咁多人買主

屌你老母啊冇角？

客隊咁快就贏緊真係諗唔到點輸

屌你老母 係咪咁黑芬蘭女足比多粒啦。。。

巴黎fc當大巴黎買

利申: 買左

想買小小cup

巴黎fc有冇麥巴比？

後備

有麥長青

好似傷左岀唔到

5000上盤 仲買cup 錢多

麥當勞

cup未

有安德尊

巴黎6場輸5場

all in no goal

all blood in 中lens 直win好過啦

唔講咁撚多
贏咗直接捐1000星火

6.5B不遠了

馬會membership的不同

好爛牙d進攻
4.5就差唔多

Yy don’t be pussy

半大已死

睇定下場 買咩

半客紅毛泥gel到

呢場下半應該會多角

幾時入手

個場仲細過旺角場

等下先，時間未到

中位數幾多入

等6.5b

巴黎會cup
最後機會

明亮要咩

史力加讓唔讓得起

穩陣既5.5開始平注向下掃大
6.5可以小注玩下

就快有波入

客隊邊條友傷咗

咁快叫定先

斬龍部隊

訓陣先
訓醒希望希望巴派me

客下球